支那人要喪心病狂到邊個地步？

鍾南山︰病毒未必源自中國
先要隻WHO黑奴將「武漢肺炎」改名為「新冠病毒」...當然唔能會認自家支那剪輯出黎，今日更加否認來自支那！
支那人就係賤！支那人就係冚家鏟！

同意

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動